有冇油卡好介紹呀

最近買咗車想做張油卡
最好就加得快因為近屋企
Exxo/貝殻都得
P.S.想可以碌卡畀想草埋miles🙏

星期二去老虎開張smiles卡入囉，-$2.1

入mtr做平3.6

加得快有自家月結卡，平油$2/貴油$2.2，連埋$400送$50一齊用做到 $2.8 以上，都幾抵屌

呢張係油站申請？

各公司自家油卡

貝殼: $1.9卡 + $50回贈約 -$2.35，入油即pay可碌卡，啱細油缸同電單車，壞處係 $1.9 bouns卡唔係周街有得申請

大粒星：自家能源卡$2/$2.2，月結銀行戶口過數，連$400送$50 coupon用可以平到$3，壞處係要交好多個人資料，定期要周圍搵coupon同一定要入夠$300/$400先有得平電單車不宜

老虎：$2.1再加儲分，用換$300免費油計返約 -$2.88，即pay可碌卡，壞處係要就返減價日，同埋當日一定車多如輪米排餐死

支那硬化 / 支那石油冇研究

多謝咁多巴打！

支那硬化最緊要識睇日子做人
後者，不了

中石油唔係減2.7咩

現在我們同shell合作推出全新現金折扣咭，每公升折扣$2.2。

✍🏻申請方法:

網址:
網上申請完成後，請通知車牌號碼給我跟進。

最重要留意申請條款: 如申請本人持有Shell Bonus $0.9/$1.9黃色油咭，曾經近6個月有使用過或申請時期間，都將不會接受申請。

Whatsapp : 91338993 感謝。

如果你一個月用唔到$1,000油以上我勸你用番油公司本身張9毫子算
D車隊卡雖然平,但好多時佢會係你唔為意既時候自行更改條款,
例如講好-2蚊,15蚊L油入20L理應係$15-$2*20=$260,
但佢會偷雞改到得1,2毫,最後仲貴過你用本身張9毫卡
當然,你打番上去佢會同你講唔好意思補番俾你,但如果唔用得多又何必為自己添麻煩?用過幾間都係咁(據埋都係UNDER公司),搞到間中都要抽單CHECK,但渣得多局用.

利申:月行3,000KM,用緊加德快車隊卡-2.5,成日CHECK單.

艇仔咭好撚多古惑嘢，我已經剪撚哂

請問邊度仲有貝殼: $1.9卡

8 毫

自膠

大星星自從7月西隧之後都再搵唔水到400 送50
清有冇隆路